GEM 真係好正

阿GEM 人靚聲甜，個樣清純可愛，又有身材，應該係香港史上最完美既女歌手!

Gem 屎忽都幾正喎

屎忽幾正
應該幾好屌

btw大陸妹都係好屌不好娶架啦

阿GEM 人靚聲甜，個樣清純可愛，又有身材，應該係蝗國史上最完美既女歌手!

香港不是蝗國

佢係夠氣唱
但唱腔好撚煩 聽佢唱嘅歌係唔可以放鬆
下下都唱到咁澎湃

好白滑

奶共

瞬間，Mascara 呢D慢歌都好好聽可以放鬆
每個歌手都有自己既風格
GEM都唱過唔同風格既歌，你覺得所謂煩既歌可能只係廣為人知既一兩首
如果聽下佢其他作品，其實都好正

佢改下佢啲唱腔就好 好多歌佢都唱得好聽 因為佢夠氣
但聽多一兩次就唔會再聽 覺得好心煩

佢係靚既

浄係唱俾你聽?
唔岩聽走啦 駛9改

唔通要好似Fiona咁，唱到喘晒氣先叫好聽?

奶共。
但係有得比你屌，你屌唔屌？

佢直頭無氣啦

香港之光

齊來為GEM打打氣

聽下 情人, 有心人, 偶爾, 給你的歌 先
有好多歌都好細膩